IG shop啲髮型師真係好有自信

喺街執個遊民？

剪得唔錯啊，有咩問題？

懷疑人生look

吓 剪出嚟㗎
我仲以為瞓醒俾人偷拍添

呢種髮型其實係咪女仔會覺得好trend?

村姑咁款

完全兩回事

係咪髮量多先做到一束束又咁密

整到岩岩訓醒咁既髮型

我日日起身個頭都係咁

十年前果d非主流髮型

白卡咁

好似岩岩訓醒咁

日系髮型要落大量油

呃我唔到既，一定係未剪

樓豬咁想呃負皮 比你囉

陰同頭頂個位有d太薄
搞到個人好似冇精神咁

丐幫弟子

剪到啱啱起身咁

客人:不如一槍打死我